屌你呀 今日揸74c既巴士佬

全程龜速慢揸，比平時慢左30分鐘，係30分鐘呀屌你

路面情況明明同平時差唔多，你條仆街就見車讓車，見燈停燈

屌你老母呀

你有冇問題？

見燈停燈都屌 真係忽上腦

半個鐘 大佬 我冇問題

樓主坐開逢車過車嘅巴士？
你係咪啱啱睇完Harry Potter第三集？

咁撚大雨 架架巴士都係咁嫁啦
撞左你賠？

巴士係慢㗎啦，安全吖嘛

我都試過撞著D巴士佬係咁, 無客吊9佢, 有客問佢係咪有問題唔應你, 成程車行2-30慢流完全唔知咩原因, 最後坐左2個站落車REPORT番上巴士公司結案.

碌車係犯法，記住1823同打去4465投訴

4466

係我形容得衰，sorry

佢係每個燈口位，明明就算係綠燈，佢好早就會收慢，之後就搞到紅燈左

佢提早收慢既timing係比一般既司機快

逢車過車同見車讓車係有分別

我唔係叫佢爬頭，但都無理由每一架車要cut線你都即刻讓，仲要佢明知自己已經比平時遲左

落雨 舊車 brake 唔好
要提早落

一個人呀. 一個人

拆唔店

冇問題就落車啦

問題左頭先係無雨果時佢已經係咁揸呢。。。

你有禮貌啦

頭先係無雨

阿叔揸車唔使你教
唔滿意呀? 投訴我囉

我又唔係要搞到人無左份工或者收warning...
但真係有d嬲姐

阿哥我同你講

我冇問題

你一個人？

No la,車上面d人個樣都西哂